有無巴絲內分泌失調康復者

本生一個無乜暗瘡既人
變左依家久唔久幾粒久唔久粒
有無巴絲有康復經驗可以分享下

因為有用藥先有暗瘡？

無食藥